男朋友好小氣[sosad] [sosad]

有無絲既男朋友都好小氣
好易嬲 重要嬲好耐

冇男朋友

嬲咩先

睇我user name

同同性朋友行番屋企行得耐左 唔超過一個鍾佢都嬲

點解咁講？
今時今日啲女持住自己係女人對男人要求多多
要男人有錢 有份好工 好家底
唔係叫你地冇要求 而係唔好太過份
女人唔係大撚曬 說好的男女平等呢？
你地都冇咁上下斤兩 例如又靚又有錢
唔係的話你地有乜野資格要求男人做到某啲野？
仲有 唔好以為搵到啲做醫生 律師或者有錢人做男朋友就覺得好好
人地有錢隨時搵第二條女都得 好男仔對你忠心又厭三厭四咁 後悔唔好喊
都係果句 你地班女人唔好覺得世界上既男人都就你地

唔算好小氣 但好易呷醋 好可愛

咁我呷少d啦

男朋友小器過女朋友
分得

多數會因咩事以嬲？
我男朋友都好易呷醋 成日以為男女角色倒轉左

有
已經變左ex
以為自己10A啲脾氣就好撚臭

竟然講人話

典型冇女既毒撚會講既野
一係就有女 但條女係死港女
我就好幸運 女朋友唔係呢d人
其實香港仲有d女仔都唔係咁

男人 唔好咁斤斤計較 如果你女朋友係咁 咪飛左佢 搵過第二個囉

男人天生就係女奴，老婆奴 利伸被虐狂

pmed

有
有同學問我功課都唔俾
佢話:全班得你一個同學啊？係要問你嘅